每次見到辛祖，個心都啦住啦住

同埋會想講屌你老母